觀塘邊度有頭D zero 玩？

如題 thx